[求推] 網絡互相傷害文

網上hkleaks已經擺足好多手足資料，無奈幾經report都仍尚存。有見及此，有冇IT手足整翻個 藍絲網 show翻佢地大頭同起底資料？

尤其班狗。

有冇手足做到？

有冇黄c IT狗

第四條....

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同威脅!

傳開去, 感謝手足!